希望大家記得簽完要出黎遊行

而唔係簽左就算
簽署既真正目的係凝聚力量
同埋呼籲大家係6月9號出黎守護香港